## Тестовое Задание

Необходимо написать Web-приложение, интерфейс которого содержит:
1) Таблицу, отображающую информацию о времени создания и удаления виртуальных серверов
(Столбцы: VirtualServerId, CreateDateTime, RemoveDateTime, SelectedForRemove);
2) Кнопку добавления нового виртуального сервера (Add);
3) Кнопку удаления виртуальных серверов помеченых SelectedForRemove (Remove);
4) Поле, в котором выводится суммарное время, в течении которого в таблице присутсвовал
хотябы один неудаленный сервер (TotalUsageTime);
5) Поле, в котором выводится текущее время (CurrentDateTime).
Вы можете использовать удобные для Вас языки и библиотеки (C# приветствуется). Данные о
времени создания и удаления должны храниться в базе данных (MS SQL приветствуется).

## Использованные технологи

ASP.NET Core; EntityFramework Core; Angular 8; SingnalR; Docker;

Запускать docker-compose можно только в Release конфигурации. Используйте Debug без докера.